拉曬了,香港已經輸咗了

香港算唔算敬酒唔飲，飲罰錢酒？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

班傻仔仲係度討論緊達狗 為個護旗手屌黃 笑撚左

樓豬係澳門五毛畜，咪覆

訓醒未

樓主戰績，百份百五毛

呢啲真五毛黎

樓主有乜打算?

中招了，樓豬已經中咗花柳了

2019玩大左了

諗下點樣交少2蚊稅，用多D政府資源，叫掙扎下咁囉

正視聽，其實場運動已經贏左

手足俾人拉曬=黑警濫捕=國際核彈=我地贏

國安法=中共急了=攬炒成功=我地贏

DQ立法會議員 = 國際核彈=外國制裁=中國玩完 =我地贏

大規模移民=資金走了=中共要破產了=我地贏

達叔死咗=藍絲有報應=天滅中共=我地贏

邊個再講運動輸咗

我屌曬你地老母

今日輸左馬仔，下次買唔買好呢？ 思考下啦

討論已完